{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68997&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양마할로호텔"
    },
    "text": "ペンションはペンションの前に位置しており、ガラス張りからオーシャンビューが楽しめます。 周辺には広津海辺が車で7分の距離にあり、河趙台海水浴場は車で9分、ケッマウル海水浴場は車で4分の距離に位置しています。 駐車場に対する案内のお知らせでは駐車スペースが狭いため、ホテル利用客は入室、退室時間に合わせて駐車及び出車をしなければならず、いくつかの客室ではでは調理が不可能です。追加寝具類を要請する場合は追加費用が発生し、1万ウォンの費用は現場で決済することにつき30,000ウォンの費用は現地で決済されます。 オンライン決済の際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済が必要ですが、最大人数を超えることはできません。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は利用できず、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、全客室へのペットの出入りが不可能であり、その画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなロケーションにありますか？",
            "answer": "このペンションはペンションの前に位置しており、ガラス張りからオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなビーチがありますか？",
            "answer": "周辺には広津海辺が車で7分の距離にあり、河趙台海水浴場は車で9分、ケッマウル海水浴場は車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車場に対する案内のお知らせでは駐車スペースが狭いため、ホテル利用客は入室、退室時間に合わせて駐車及び出車をしなければならず、いくつかの客室ではでは調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を要請する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "追加寝具類を要請する場合は追加費用が発生し、1万ウォンの費用は現場で決済することにつき30,000ウォンの費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際には何に対して料金を支払いますか？",
            "answer": "オンライン決済の際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済が必要ですが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できず、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "全客室へのペットの出入りが不可能であり、その画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 631
    }
}